「美C」生涯帽子戲法比拚：美斯少兩次

場地問題
教練問題
隊友問題

最衰希古恩

傻閪先攞佢兩個比

花迷:美斯踢少兩年
朗迷:C朗後生踢中場

輸國家隊幾次？
記得朗國家隊入好多帽。
上年好似都有
美斯國家隊少D？當年球會有隊友沙拿小白果D供應

鳩硬人生興趣 1扮阿蛇 2扮疤迷

痴撚線11/12 12次帽

美斯根本都唔care
好多次入兩球之後都讓12碼畀隊友唔要hat-trick

橫傳so 9, 讓尼馬射

讓都讓咗唔止兩次， c朗就出名爭射

11/12年真係痴晒線

想睇美斯罰球數

我都覺

美斯雙雙

再講多最後一次

大幾歲

係，美斯都唔care美洲盃呢d盃仔，所以決賽炒高12碼

利物浦問題

又spin 射失同讓又拉埋講

唔計啦
踢英超係打多d 比賽

阿朗歐聯比賽多過美斯，唔公平

一年九個之前睇數據 曼聯好似聯賽對上一次帽子戲法係雲佩斯